12港人案預計於未來一兩星期於深圳開審 或有可能直接於深圳市中級人民法院提堂

12名涉嫌違法港人於今年8月偷渡往台灣時被廣東省海警截獲，拘留在深圳市鹽田區看守所。深圳鹽田警訊今午（27日）3時在微博表示，深圳市公安局鹽田分局對被捕12人涉嫌組織他人偷越邊境、偷越邊境案件偵查終結，依法移送鹽田區人民檢察院審查起訴。消息指，此案件預料於未來1至2周內開審。

Source:
東方唔比link

push

推上去

Push

早日回家

推

啱啱睇中國刑事訴訟法

發現有可能唔係鹽田區人民法院提堂

希望

推po上熱門

撐住

到時法庭po....

bring them back

真係唔知

twitter

推po

唉，唔知會點

反正封關乜都得

番黎香港其實仲要繼續坐

Sophie Scholl und Hans Scholl

Yup

鹽田區人民檢察院應該係跟鹽田區人民法院

封關？

Google 啦

好

比多啲人知

見識下咩叫釘官同官派律師。

中國又係呢套

之前睇傳記個律師好似hea做…

因為好易自己都出事

除咗偷渡唔知仲會屈咩罪名俾佢地

可能真係要喺大陸坐一世

直頭話自己辯唔落手

偷渡洗坐成年?

公開資料就冇話有其他
但台底冇人知

組織他人偷渡已經可以判終身

係，所以先話可能係中級人民法院提堂

佢係講緊本身喺香港揹嘅case
不過無錯
喺香港起碼仲見到
只可惜佢哋俾狗同支那知道咗
甚麼聯合行動對付

CLS

係

快認罪快坐完

希望番到hk

上面話坐終身，可以點快？

國際線有任 請每日推Post

呢單嘢世界關注，睇佢點判

閉門審訊

Bringthemback

持續關注，back them back

關你深圳撚事？

走又坐 唔走又坐

當初留係香港博罪名不成立好過啦

咁大件事郁係中級人民法院

希望真係關注

未知希望唔會

正常應該係鹽田個法院

大家關注

平安就好

坐完可唔可以揀去台灣？

又係你隻曱甴

早日回家！！！

希望平安

無人知

敏感案件一律冇網上直播
以前視點31節目查過

咁佢地係真係犯左法呀嘛
要受到應得嘅制裁

大陸審 應該要入再教育營

將來你坐車坐船去澳門已經犯左"偷越邊境罪"

又block一件
做乜咁浪費ac

rt

講還講，唔好貼相。

槍决

大陸坐,慘過香港十倍

即判都得啦都內定晒
浪費時間

PUSH

大陸封咗香港人
隨時你依加上去隔14日斬趕唔切申請旁聽

高度關注